# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-cms\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-06 14:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-06 13:32+0000\n"
"Last-Translator: Chive <kim@smuzey.ch>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/django-cms/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms_plugins.py:13
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: cms_plugins.py:45
msgid "Color Settings"
msgstr "색깔 설정"

#: models.py:16
msgid "movie file"
msgstr "영화 파일"

#: models.py:17
msgid "use .flv file or h264 encoded video file"
msgstr " .flv 파일이나  h264 비디오 파일을 사용하세요"

#: models.py:21
msgid "movie url"
msgstr "영화 주소"

#: models.py:22
msgid ""
"vimeo or youtube video url. Example: "
"http://www.youtube.com/watch?v=-iJ7bs4mTUY"
msgstr "vimeo 나 youtube  주소 예: http://www.youtube.com/watch?v=-iJ7bs4mTUY"

#: models.py:27
msgid "image"
msgstr "그림"

#: models.py:28
msgid "preview image file"
msgstr "미리보기 이미지 파일"

#: models.py:30
msgid "width"
msgstr "넓이"

#: models.py:32
msgid "height"
msgstr "높이"

#: models.py:35
msgid "auto play"
msgstr "자동 플레이"

#: models.py:38
msgid "auto hide"
msgstr "자동 숨김"

#: models.py:41
msgid "fullscreen"
msgstr "전체화면"

#: models.py:43
msgid "loop"
msgstr "반복"

#: models.py:47
msgid "background color"
msgstr "배경 색깔"

#: models.py:48 models.py:52 models.py:56 models.py:61 models.py:66
#: models.py:71 models.py:76 models.py:81
msgid "Hexadecimal, eg ff00cc"
msgstr "십육진수, 예 ff00cc"

#: models.py:51
msgid "text color"
msgstr "글짜 색깔"

#: models.py:55
msgid "seekbar color"
msgstr "탐색바 색깔"

#: models.py:59
msgid "seekbar bg color"
msgstr "탐색바 배경 색깔"

#: models.py:64
msgid "loadingbar color"
msgstr "로딩바 색깔"

#: models.py:69
msgid "button out color"
msgstr "버튼 바깥 색깔"

#: models.py:74
msgid "button over color"
msgstr "버튼위 색깔"

#: models.py:79
msgid "button highlight color"
msgstr "버튼 하이라이트 색깔"

#: templates/cms/plugins/video.html:60
msgid "Missing flash plugin. Please download the latest Adobe Flash Player: "
msgstr "플래쉬 플러그인이 없음. 최종 Adobe Flash Player을 다운 받으세요."

#: templates/cms/plugins/video.html:62
msgid "Get Adobe Flash Player"
msgstr "Adobe Flash Player 받기"
